墨國毒梟殺美國摩門教家庭9死 特朗普揚言開戰

2019-11-06 星島日報

受害的美國摩門教「勒巴倫」(LeBaron)家族（右），他們的汽車被燒得面目全非（左）。（網圖／AP )

美國摩門教知名家族「勒巴倫」（LeBaron）的家族成員，周一在墨西哥北部索諾拉州開車前往婚禮途中遭槍手伏擊，至少九人遇害，包括三名女子和六個兒童，另有六名孩子受傷。死者均為美國籍，居於墨西哥北部。據說槍手是墨西哥販毒集團成員，當局指他們可能誤認遇襲者為敵對幫派成員。美國總統特朗普得知後非常憤怒，在Twitter上揚言要清除這些「禽獸」，認為墨西哥的毒梟武裝達「軍隊」級別，願意派兵協助將其殲滅。墨西哥總統洛佩斯則認為不需要外國政府插手。

兩個販毒集團的武力衝突導致美國人傷亡，當中不乏孩童。特朗普在社交網站表示，「現在是時候了，美國會幫助墨西哥向販毒集團宣戰，並將他們殲滅。我們就等你們偉大新總統的電話。」他說，「如果墨西哥清理這些禽獸需要幫助，美國隨時準備好伸出援手」、「毒梟集團已經如此龐大，有時需要用動用軍隊才能擊敗他們。」、「美國已經準備好，也願意介入，且能夠把事情處理得又快又好。」

Rip

要打一早打左啦

墨西哥總統個大佬就係毒梟，你叫佢點做好

摩門教點解係咁生

好多美國鄉下佬都係咁生

因為要生養眾多

班毒販仲勁過警察同軍隊

九個美國人俾人殺
六個兒童
仲要摩門教（有錢佬）
美國總統唔爆seed唔得啦
你估衰軟必豬咩

比你出美軍你又搞得掂咩
一日墨仔堆農民種地揾唔到錢
一日城市有一堆窮人平民等揾食
一日有美國呢個全球最大毒品需求地
你一係搞掂墨仔俾佢人人有錢揾
一係你美國人唔吸毒
唔係你掃完咪春風吹又生

可能收毒品稅

墨西哥總統洛佩斯則認為不需要外國政府插手。

美國人死係你地方喎大佬

呢d 真係畜牲先講到既說話

翻譯做英文貼係twitter

大家唔好ff咁多

墨西哥永遠陷於毒犯戰爭中一向都係美國國策黎
美國唔會比佢鄰居有機會搞到佢屎忽

之前沙特肢解記者都無事

侵吹得大即係唔會有行動。

陰謀論一直都講墨西哥總統本身已經係大毒梟

摩門教唔俾避孕，好似係

Btw如果有Rambo幫佢地報仇就好啦

係毒梟想上岸就從政
因果關係要搞清楚！

借毒梟一事插手墨西哥
美國版盧溝橋事變
乘機佔領墨西哥，變美國殖民地

最理想梗係8分光與2分影咁 拎個平均 唔係驚你班毒梟 係因為殺完一個 另一個就會上，倒不如管住最大個個。河水不犯井水 你維持地下 秩序我就比你做生意 但同時你唔好比我拉到

而且墨西哥地利太好，全球最發達國家係正隔離 又可以渣車入境 自己國家又相對情況下比較窮 運毒都係逼出黎。

老美話打Narco 叫左好多年啦 要打一早打左，軍事基地就係隔離 補給又快 cartel有攻擊直升機都無用 幾枝hellfire轟落黎 屎都掉

2邊9up下姐 點會打呀 更何況cartel已經低調左好多(係呀 殺9個人叫做低調架啦) 搵錢搵錢搵錢錢

利申: 後生住過墨西哥4個月 睇過一段新聞話日光日白係條街 有平民行緊 2邊毒販直接gun brawl 死左30幾人 但我未遇過槍戰 都完全唔想遇